﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{描画領域の表示}
\label{sec:WireFrameMode}
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{"i"}キーを押すと構造データの描画セルの表示を変えることができる．
	\item 最初は周期境界に沿ったワイヤーフレームのセルが表示されている．
	\item \textbf{"i"}を押すごとに(セル不可視化) $\rightarrow$ (軸の表示) $\rightarrow$ (セルのワイヤーフレームと軸を表示) $\rightarrow$ (ワイヤーフレームを軸の色で表示) $\rightarrow$ (はじめのワイヤーフレーム表示)に切り替わる．
	\item 軸ごとに色分けされており、$x$(赤)、$y$(緑)、$z$(青)となっている．
\end{itemize}
